你哋會點處理新書嘅細封條？買二手書想唔想有埋封條？

好鬼煩而家啲書都有呢啲封條，多數係評語或者更加吸引嘅副標題，但每次睇書都要炆開，又唔知keep唔keep好，都唔知係咪香港啲書先咁商業化

你哋會唔會keep呢啲，如果買二手書想唔想要有封條？

實用書唔介意
如果係漫畫小說一套儲果啲就計

每一本拍埋去會有幅完整既圖？

嫌麻煩當書簽用 夾起 一舉兩得

當書簽

唔一定 只要係有收藏價值嘅書 我都會keep
咩旅遊書 股價書 漫畫唔齊一套果啲就無所謂
即係巴打你貼個本書果種我晨早會揪走

你想賣返出去當然係應該盡量保持買嘅時候個樣

係 每次睇完書張封條攝好又煩，將佢擺埋上書架又唔美觀

台灣啲書都係咁

做書簽

agger, 絕對唔會，絕對反對摺書

關商業化咩事
你呢本已經唔係香港嘅書

係中文書先會有依啲多餘野

第一時間就扔 阻撚住晒

會扔, 阻住晒

唔掉有乜用
每次打開本書條野就拱起想甩咁款